---
title: 网站列表
index: true
icon: discover
category:
  - Website
---

::: center
本站网址列表
:::

### 这里是哪？

这里是统计本站网址的地方

#### 尤苏奈尔基本外发(文档)：
 - [skyx(womi)](https://skyx.womi.ltd)
 - [skyx(womi(www))](https://www.skyx.womi.ltd)
 - [skyx(200ok)](https://skyx.200ok.work)
 - [skyx(200ok(www))](https://www.skyx.200ok.work)
 - [skyx(netlify)](https://skyx-main.netlify.app)
 - [yosunair(eu.org)](https://yosunair.eu.org)
 - [yosunair(eu.org(www))](https://www.yosunair.eu.org)
 - [yosunair(606)(eu.org)](https://yosunair606.eu.org)
 - [yosunair(606)(eu.org(www))](https://www.yosunair606.eu.org)
 - [sukax(eu.org)](https://sukax.eu.org)
 - [sukax(eu.org(www))](https://www.sukax.eu.org)
 - [sukax(606)(eu.org)](https://sukax606.eu.org)
 - [sukax(606)(eu.org(www))](https://www.sukax606.eu.org)
 - [200ok(love)](https://200ok.love)
 - [200ok(love(www))](https://www.200ok.love)
 - [yosunair(github(io))](https://yosunair.github.io)

全站默认为 Netlify CDN(除了 [yosunair(github(io))](https://yosunair.github.io) 外)，~~[skyx(womi)](https://skyx.womi.ltd)及[skyx(womi(www))](https://www.skyx.womi.ltd)为 又拍云 CDN + Netlify CDN~~~~(已转为单Netlify CDN)~~(已转为又拍云 CDN + Netlify CDN)，~~[yosunair(eu.org)](https://yosunair.eu.org)、[yosunair(eu.org(www))](https://www.yosunair.eu.org)、[sukax(eu.org)](https://sukax.eu.org)及[sukax(eu.org(www))](https://www.sukax.eu.org)为 CloudFlare CDN + Netlify CDN~~(已变更为[yosunair(606)(eu.org)](https://yosunair606.eu.org)、[yosunair(606)(eu.org(www))](https://www.yosunair606.eu.org)、[sukax(606)(eu.org)](https://sukax606.eu.org)及[sukax(606)(eu.org(www))](https://www.sukax606.eu.org)为 CloudFlare CDN + Netlify CDN)

::: warning 注意
[200ok(love)](https://200ok.love)及[200ok(love(www))](https://www.200ok.love)将在一年内被移除，因为网站维护者无力支付love域名高昂的价格
:::

#### 尤苏奈尔基本外发(黑塔)：
 - [womi(www)](https://www.womi.ltd)
 - ~~[womi](https://womi.ltd)~~

全站默认为 又拍云 CDN + CloudFlare CDN(womi已分配给尤苏奈尔基本外发(文档))

#### 200OK Working(用于规则跳转)：
 - [200ok](https://200ok.work)
 - [200ok(www)](https://www.200ok.work)
 - [womi(s)](https://s.womi.ltd)
 - [200OK Working(github(io))](https://yosunair.github.io/200OK-Working/)

全站默认为 Netlify CDN(除了 [200OK Working(github(io))](https://yosunair.github.io/200OK-Working/)外)，womi(s)为 又拍云 CDN + Netlify CDN
